(突發) 立場姐姐又比警犬兇！

2:20開始睇 就見倒條犬有幾無禮貌！
地點:樂富mtr

依條毅進仔，扮勁？

比人凶番轉頭即收皮！

比人完美收皮

佢係咪毅進仔 我就唔知
但好串 洗唔洗甘樣丫

唔夠人講 就西面

19134

push

好似好靚仔

個樣西到

屌你老母搞我立場姐姐

19134閪口閪面，閪水洗面

老豆搵仔

diu

好庇護工場feel

連登女神立場姐姐都搞未撚死過？

唔係好搶口架咩

有冇咁撚想紅
大家真係要幫下佢手先得

軍裝仔

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

似智障多d

豬仔阿sir膊頭d墨水乾未？

條友識條鐵咩